異見人士楊建利 聯合國人權理事會發言 中方人員連環打斷發言

中國異見人士楊建利，在日內瓦聯合國人權理事會發言期間，連接被一名中方外交人員打斷。 外電報道，定居美國的楊建利在人權理事會，質疑中共是否能夠在聯合國機構代表中國；他又提到大躍進、文化大革命等等，導致數以百萬計民眾喪生。 一名中國外交人員則指，楊建利的言論離題，他獲邀發言，亦嚴重影響人權理事會聲譽。這名中方人員接連打斷楊建利發言。

聯合國班友會理你咩

咁冇禮貌，果然係生番

講事實嬲嬲豬